【唔撚死都冇撚用】內地女友提分手 19歲仔石硤尾跳橋

內地女友提分手 19歲仔石硤尾跳橋

即時突發 2017-12-22 07:13:09 HKT

【14：54更新】新增動新聞

【14:46更新】青年稍後轉送瑪嘉烈醫院，現時情況危殆

早上約7時，深水埗石硤尾邨美山樓對開行人天橋，一名姓黃19歲男子跨過圍欄墮下，頭手腳受傷倒臥10米地下，仍然清醒，途人發現報警。救護員到場將傷者送明愛醫院。

警方調查指，事主是新移民，女友在內地，疑女友提出分手，他不堪打擊跳橋自殺。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

被女飛就死，呢種人死咗佢就啱

蝗二代🤷🏻‍♂️
食米線食懵左

想死都冇D誠意 10米

屌未死

去支那先跳丫

同意

快